{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 샤르망 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせでは客室料金が基準人数に応じて策定され、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要だと案内されています。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 また、未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 最後に、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数に応じて策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何か制限がありますか？",
            "answer": "特殊客室では直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店によるキャンセルの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更による不利益についてはどのような責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情による変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 354
    }
}